情緒病毎晚食藥都好灰

食極都唔好咁

怎麼醫好無眠者半夜時的感性
長夜有點灰

讓幻象暫時陪我 關起燈 開開舞會
待藥力運行全身驅走一片灰

唔食會點

無試過 唔清楚

有幾嚴重，駛唔駛返工

試試佢

以前每晚都會匿埋喊咁滯 全日好唔開心
而家無喊 少左唔開心

學生嚟

見多啲朋友會唔會好啲

咩藥

唔夠膽 呢排又出現返自殺念頭了

出去多啲曬太陽做少少運動出下汗

唔食會點 食完會點

攬實你

食緊邊幾隻咩劑量

好似戴面具咁 朋友以為我好on9好開心
自己一個嗰時就好負面
無咩人知我有病

有時我懷疑我哋隨著時代進步食得太多加工食物同不良空氣攪到一代比一代易抑鬱。

Thanks

有冇試下飲D酒?

Epilim Chrono 700mg
Deprevix 75mg

先要接受自己有情緒病呢個事實、身邊的人的幫助。

好少飲

接受左好耐了

有無諗過係咩原因令到自己有呢種感覺？

d 藥有咩負作用

每樣野都會諗唔好嗰面
成日同人比較
缺愛

去跑下步啦

好攰
以前3種藥就瞓死 攰到郁唔到咁滯
而家2隻就瞓唔到 所以都攰

我屋企都有個表妹，又係情緒病，一直拒絕家人幫助。作為屋企人都好攰。
不如你講下你既經歷，可以比我了解更多

你中學生？

其實算唔算青春期
我記得我中學都有過一段時間係好無緣無故既憂鬱
當然我唔無否認中學生就唔比有情緒問題 都見過真啲真係好嚴重
建議樓豬真心要搵個朋友傾下 多啲嘗試表達自己
比啲自信自己！

我唔係無緣無故嘅 有個知己做我樹窿 但佢下星期就移民

如果係血清素個類，係要長期食。

如果唔係引發到驚恐症狀，焦慮症，唔嚴重影響到生活，只係講緊個人係咪悲觀消極情緒化，我覺得始終都要靠自己，要不停提醒自己，只有自已可以令自己企返起身，e個世界你叫得幾慘都好，你身邊既人最多都只可以同你講句，加油，辛苦晒。

但係如果係已經嚴重到有驚恐症，完全失去活動能力，對任何事都冇晒興趣，影響到生活同工作既程度，e類生理上既反應，我自己經驗係食葯極有幫助。

搵多幾個樹吼！人生點可以只係得一個朋友
雖然朋友唔洗多 但如果大家志趣相投既
我諗多個人分擔下 不論開心定難過都無壞既？

通常半夜時係諗咩諗到咁灰？

同人比較真係最大傷害
明明每個人都唔同
每日都大大聲同自己講
我依加就足夠了

至於樹窿就搵多幾個啦！！
連登唔少巴絲都好樂意架！

上面嗰啲

係啊應該係bipolar

我都想呢

個個都話屋企人幫助好緊要 但我就嚟俾屋企人逼死了

講出黎聽下？

總係有呢啲叫人唔食藥嘅仆街

add oil c darrr

試吓約一兩個朋友出去，
行下山、踩下單車，
夜晚臨瞓前睇下自己鍾意嘅書、煲下劇、打下機，分散自己注意力，
盡量做啲少思考嘅嘢

有唔開心其實同朋友傾吓，
有咩不滿就一齊鬧下，
雖然問題未必解決到，
但講出嚟都會輕鬆啲

社會嘅事、家庭嘅事唔係靠你一個人就解決到，
盡咗你嘅能力就好，
剩低嘅都唔需要再逼自己

同感
不過其實同路人係睇得出